「國安法」西九一庭文字直播（10）

For Reference:
D1戴耀廷
D2區諾軒
D3趙家賢
D4鍾錦麟
D5吳政亨
D6袁嘉蔚
D7梁晃維
D8鄭達鴻
D9徐子見
D10楊雪盈
D11彭卓祺
D12岑子杰
D13毛孟靜
D14何啟明
D15馮達浚
D16劉偉聰
D17黃碧雲
D18劉澤鋒
D19黃之鋒
D20譚文豪
D21李嘉達
D22譚得志
D23胡志偉
D24施德來
D25朱凱廸
D26張可森
D27黃子悅
D28伍健偉
D29尹兆堅
D30郭家麒
D31吳敏兒
D32譚凱邦
D33何桂藍
D34劉頴匡
D35楊岳橋
D36陳志全
D37鄒家成
D38林卓廷
D39范國威
D40呂智恆
D41梁國雄
D42林景楠
D43柯耀林
D44岑敖暉
D45王百羽
D46李予信
D47余慧明

留名幫推

新po再推

徐巴
我幫你update個list
你見到就可唔可以幫我置頂？

辛苦樓主
push

push first

Can

推

有冇人知道旁聽係咪已經入哂人？

入晒去了？

Push

直播懶人整合：
每更改一次會重出，有錯漏會下次update先改

本回覆內容排序：
目前進度
各被告代表律師列表
其他文字直播
隨post大力推

目前進度

等侯開庭（目前）

預告：講埋9P，判刑
1000開庭
甚麼是9P? :

各被告代表律師列表
（更新：楊雪盈唔再聘用代表律師）

其他文字直播

隨post大力推

「急徵探監物資！！！」在囚手足要零食同日用品！！！

#西九龍法院第八庭 (暫代區院)
#陳仲衡法官
#0728上環 #審訊 [9/60]

23名手足

控罪：
(1)暴動 [A1-24]
(2)襲擊警務人員 [A15]
(3)無牌管有無線電通訊器具 [A4]

——————

⏺繼續主問PW3高級督察 趙善俊
時任機動部隊A大隊第２小隊指揮官
當天為新界南應變大隊主管，隊長為孔逸娜

📌播放米報Rice Post片段
由00:46:32至00:46:54

🌟今早8庭(暴動)、10庭(暴動)、14庭(非法集結)、19庭(拒捕)都有手足應訊，亦需要直播員

from：

多謝徐爸著夠衫呀

入唔到去嘅
都可以去其他庭，仲有手足

推
辛苦直播手足
呢幾日都攰啦 見字飲水

文字直播 4/3:

有勞徐巴置頂
我會睇住你嘅直播再update
要補名嗰啲我可以幫你

push

加油阿，我仲等緊！

你都要小心啊

辛苦晒手足

我睇怕要等後補
喺外面睇住徐巴幫手整合啦

再推

加油呀

推推推

Push!

推 辛苦哂

偉大既蘇官係咪仲食緊早餐

推好緊張

蘇狗嘅時區仲未到1000？

推
多謝樓主

似係仲未訓醒 or 未入晒人

喺佢既時區而家先係晚餐

10點半庭，大家唔使急

唔知下晝會唔會有結果呢

仲有其他庭有其他手足

噚日又話1000

定係我記錯？

十半，一路都話十半

//10:08

總裁判官蘇惠德昨日押後至今早 10 時開庭，惟現時仍未有任何被告獲安排進入被告欄。據了解，劉頴匡、林卓廷、譚得志等人正陸續登上囚車前往法院，聆訊預計未能準時開始。//

From 立場

現場消息：
因有部份囚車未到達法院，
以及部分律師正在索取指示，
法庭將延後開始

尋晚個官明明講十點半
有個律師9點半係high court 有case wor

唉個個當係最後一次發言咁款 屌

Judiciary 寫 1000

yes

係

直播懶人整合：
每更改一次會重出，有錯漏會下次update先改

重要消息

西九外面已經出現人龍，龍尾至英華街折返法院旗杆外可考慮改至其他庭或其他法院聲援其他手足佢哋都一樣要人詳情可以去tg channel被捕人士關注組或上個post嘅置頂回覆睇睇

本回覆內容排序：
目前進度
各被告代表律師列表
其他文字直播
隨post大力推

目前進度

等侯1030開庭（目前）

預告：講埋9P，判刑
甚麼是9P? :

各被告代表律師列表
（更新：楊雪盈唔再聘用代表律師）

其他文字直播

隨post大力推

「急徵探監物資！！！」在囚手足要零食同日用品！！！

Lm

置頂update咗
「國安法」西九一庭文字直播（10）

#82 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

希望保到啦

Updated

黃子悅 求公眾疇兩張from fb

個人最樂觀猜測：
可以保釋既唔會超過十個
劉偉聰 林景楠 徐子見應該較大
有人可以成功保釋既機會只有兩成，保釋條件辣度會同黎智英有過之而無不及

係呀....

#西九龍法院第八庭 (暫代區院)
#陳仲衡法官
#0728上環 #審訊 [9/60]

23名手足

控罪：
(1)暴動 [A1-24]
(2)襲擊警務人員 [A15]
(3)無牌管有無線電通訊器具 [A4]

——————

⏺繼續主問PW3高級督察 趙善俊
時任機動部隊A大隊第２小隊指揮官
當天為新界南應變大隊主管，隊長為孔逸娜

📌播放米報Rice Post片段
由00:46:32至00:46:54

🌟今早8庭(暴動)、10庭(暴動)、14庭(非法集結)、19庭(拒捕)都有手足應訊，亦需要直播員

真係哭撚咗

我覺得佢地3個保到
呂智恆都有機，因為唔係政客又輸左
其他好難

要保到要保到要保到

你唔好再燈喇..

睇下最後點囉

Fb唔見...
有冇source?

唉 唔好諗咁多啦 我都預左最差情況

Facebook page post

各被見開始入場

直接行入去問下..

早晨推

蘇官你食完早餐未？

有冇巴絲打知而家仲有邊度缺人同埋入到個list一個鐘前，唔見有更新

推呀

等

辣都算

最撚灰係講咁多 到最後都唔比

//10:27

女被告陸續到庭，包括余慧明、毛孟靜及黃碧雲。黃碧雲一度站起身伸展手腳。//

羅湖過嚟？

岩岩在fb睇到 譚文豪段嘢
佢都係因為自己經歷 想香港更好先從政
睇到眼濕濕

推呢個

直播懶人整合：
每更改一次會重出，有錯漏會下次update先改

即時消息：黃子悅求公眾籌兩張

重要消息

西九外面已經出現人龍，龍尾至英華街折返法院旗杆外可考慮改至其他庭或其他法院聲援其他手足佢哋都一樣要人詳情可以去tg channel被捕人士關注組或上個post嘅置頂回覆睇睇

本回覆內容排序：
目前進度
各被告代表律師列表
其他文字直播
隨post大力推

目前進度

等侯1030開庭（目前）

預告：講埋9P，判刑
甚麼是9P? :

各被告代表律師列表
（更新：楊雪盈唔再聘用代表律師）

其他文字直播

隨post大力推

「急徵探監物資！！！」在囚手足要零食同日用品！！！

有冇link ？ 想睇

【突發】多名因初選案被捕人士到警署報到時間由4月提前到本周日

你真係唔好再燈喇..

#132 updated

其實香港從得政做黃營都係為香港啦

播緊notice

譚文豪在法庭上的陳辭

個個精神係點 係咪都叫好差

有冇link

辛苦巴打

置頂update咗

正常，唔算好謝，
不過睇得出都幾攰
（張可森個頭成餅公仔麵咁）

Thx

Court

Seat

完全係睇到香港重有法治可守
大家已經知道條底線係無撚左
辛苦曬了各位為香港付出的弟兄姊妹

森仔無去剪頭髮

控方陳述，講媒體報導同埋9p

辛苦曬樓主

共產黨就最驚有人真心為本地香港人做野，社會重心一偏向本地人，邊個幫d權貴/紅二代做奴隸

次次唔遲半個鐘都唔開庭

多謝直播巴

感謝各位直播員

繼續關注

要求法庭公開呼籲民眾遵守9p

控方詐型，話有人犯咗9p報導

直播懶人整合：
每更改一次會重出，有錯漏會下次update先改
此post即時直播內容，請留意徐春藤巴打嘅留言

即時消息：黃子悅求公眾籌兩張

重要消息

西九外面已經出現人龍，龍尾至英華街折返法院旗杆外可考慮改至其他庭或其他法院聲援其他手足佢哋都一樣要人詳情可以去tg channel被捕人士關注組或上個post嘅置頂回覆睇睇

本回覆內容排序：
目前進度
各被告代表律師列表
其他文字直播
隨post大力推

目前進度

1043：開庭
目前：控方陳述，講媒體報導同埋9p

預告：判刑
甚麼是9P? :

各被告代表律師列表
（更新：楊雪盈唔再聘用代表律師）

其他文字直播

隨post大力推

「急徵探監物資！！！」在囚手足要零食同日用品！！！

想真係捉9p，鋪路無得旁聽呀？

又辛苦你喇巴打

置頂Updated
「國安法」西九一庭文字直播（10）

#170 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Def 回應媒體非報導保釋條件，
睇唔到有任何資料超出9p，
純粹媒體有新聞自由同埋報導權，
如果控方認為有任何資料超出9p
請提出具體證明。
（法庭正提醒9p條例）

出邊都開左post

徐子見未出院，起碼需要2日

控方會唔會答「做過咩你自己最明白」

依家有咩講唔出

有冇人有正飛

錯一次就叫燈？

推 上熱門

李予信補充陳詞

推上去 去唔到聽審都要推上去

推，有用文

其實而家仲喺門口排既有咩做到

"我雙眼就係證據"
但呢度係法庭

唉
辛苦左半世人
一野催毀哂
我諗佢地之前賣樓都係留番d錢比家人未來幾年去外國生活同打官司。。

i mean 點解full 左都唔入其他庭？ 排多陣入到架咩

幫手推文

有人走可以後補

去西九其他庭

再推 辛苦曬

9p可能都有排拗

有時間既去睇下其他手足啦

Pish

但啱啱先開始 短時間內會有人走嗎

西九14庭同19庭仲有其他手足

直播懶人整合：
每更改一次會重出，有錯漏會下次update先改
此post即時直播內容，請留意徐春藤巴打嘅留言

即時消息：黃子悅求公眾籌兩張

重要消息

西九外面已經出現人龍，龍尾至英華街折返法院旗杆外可考慮改至其他庭或其他法院聲援其他手足佢哋都一樣要人詳情可以去tg channel被捕人士關注組或上個post嘅置頂回覆睇睇

本回覆內容排序：
目前進度
各被告代表律師列表
其他文字直播
隨post大力推

目前進度

開庭（1043）
控方陳述，講媒體報導同埋9p（至1054）
［甚麼是9P? : ］
各證人或代表補充陳詞（目前）

預告：判刑
甚麼是9P? :

各被告代表律師列表
（更新：楊雪盈唔再聘用代表律師）

其他文字直播

隨post大力推

「急徵探監物資！！！」在囚手足要零食同日用品！！！

置頂updated
「國安法」西九一庭文字直播（10）

#224 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仲有無係度嘈9P d野

係呀, 47個

一見到熱門啲垃圾post就扯火

冇

現時李予信正在補充陳詞，
宣布唔再參與選舉，唔會接觸外國政要，
唔會參與受訪，放棄所有social media ，
斷絕所有政治聯繫

轉頭先拗

Fergus 好似冇補充？

到藍姐

再推推

好緊張

嘩屌藍姐開火

尋日個post話有喎
不過好似係大狀代講

14/19
審訊少人啲
你入去望吓

唔知點樣先唔會再犯國安法

so9︰其實我都唔知

PUSH PUSH PUSH

接受法庭任何條件，
希望法庭向香港人說明，乜野嘅保釋條件先可以令法庭安心唔會再犯國安法。
唔會接受任何限制言論自由嘅條件

Cls 要小小時間消化，轉頭講

可能佢都覺得係最後一次所以先咁

藍姐: 我唔會接受限制言論自由嘅保釋條件

幫手一推

何桂藍

怕影響（如有）陪審團決定

咁講啫係唔會比保

不自由 毋寧死

大家都係等睇新聞稿啦
我想鼓掌

比起其他人。 最夠pop

因為....因為追星/出名

辛苦樓主了.....

到林卓廷補充，準備跪

以後唔鞭你越嚟越肥

去其他庭
6樓8，10庭
7樓14
8樓19

得佢一個唔接受限制言論自由

佢講嘅嘢會上國際頭條

庭上面d人聽到佢咁講個個點

靜哂

佢無講錯..

與暴力割蓆

生命誠可貴...

冇可能有

cls

槍在頭上亦敢發言

佢預咗

逐單講，不斷割，
同KKK一樣咁肉酸...

佢仔細老婆嫩..

真respect

大難面前都唔跪

佢個時都係同lester, Owen 佢地成班都講左
都會借d易保釋下 同埋都話最差情況都諗過

Hi美股post巴

最後我都係射左波

即時消息：黃子悅朋友仍需公眾籌一張

原本要兩張，有一位朋友已經有飛
仲有公眾籌可讓出嘅請tg聯絡 @PichiaSister

直播懶人整合：
每更改一次會重出，有錯漏會下次update先改
此post即時直播內容，請留意徐春藤巴打嘅留言

重要消息

西九外面已經出現人龍，龍尾至英華街折返法院旗杆外可考慮改至其他庭或其他法院聲援其他手足佢哋都一樣要人詳情可以去tg channel被捕人士關注組或上個post嘅置頂回覆睇睇

本回覆內容排序：
目前進度
各被告代表律師列表
其他文字直播
隨post大力推

目前進度

開庭（1043）
控方陳述，講媒體報導同埋9p（至1054）
［甚麼是9P? : ］
各證人或代表補充陳詞（目前）

#237 李予信#242 何桂藍

預告：判刑
甚麼是9P? :

各被告代表律師列表
（更新：楊雪盈唔再聘用代表律師）

其他文字直播

隨post大力推

「急徵探監物資！！！」在囚手足要零食同日用品！！！

大灣區買樓嗰個其實都好肉酸

幫手推依個

我地係和理非，多次為社會事件降溫

無自由...

佢夠慘

去旁聽吓囉

個個係用盡所有野 話命都唔要飛上天拎野

想補充樣野，大家見到外面多人排，唔代表其他庭既手足被冷落，今次係有47人，扣埋家屬，就算條隊排100個人，除返開每個被告都只係得到2個手足既支持，唔該大家唔好因為47個係相對出名就冷嘲熱諷

其實冇乜可能等到 除非number 30以內

佢同onq都係好撚慘

唔好係咁update ，
冇人睇
一個post update 一次算

即時消息（後有直播懶人整合）：
黃子悅朋友仍需公眾籌一張

原本要兩張，有一位朋友已經有飛
仲有公眾籌可讓出嘅請tg聯絡 @PichiaSister

直播懶人整合：
每更改一次會重出，有錯漏會下次update先改
此post即時直播內容，請留意徐春藤巴打嘅留言

重要消息

西九外面已經出現人龍，龍尾至英華街折返法院旗杆外可考慮改至其他庭或其他法院聲援其他手足佢哋都一樣要人詳情可以去tg channel被捕人士關注組或上個post嘅置頂回覆睇睇

本回覆內容排序：
目前進度
各被告代表律師列表
其他文字直播
隨post大力推

目前進度

開庭（1043）
控方陳述，講媒體報導同埋9p（至1054）
［甚麼是9P? : ］
各證人或代表補充陳詞（目前）

#237 李予信#242 何桂藍#277 林卓廷

預告：判刑
甚麼是9P? :

各被告代表律師列表
（更新：楊雪盈唔再聘用代表律師）

其他文字直播

隨post大力推

「急徵探監物資！！！」在囚手足要零食同日用品！！！

依家呢個時候仲可以點講呢

降咗啲咩..

佢地係仆街，但真係慘

每個人可以放棄既野都唔同啫 有咩好鬧

屌呀

可以跪，
唔好割。
呢個係我唯一要求

你update埋325啦
我等到進入下個程序再改

x2

令啲人由屌政府變左屌佢，
幫左手

其實佢地自述個啲 唔洗盡信盡聽啦都係博個官肯批保釋啫

其實講乜理由應該都冇用⋯⋯點割都好

岩岩李予信有無跪

命都唔要，飛上天拎野，無命更加見唔到家人。。

我地在坐每一個都無資格笑佢地

無錯，聽到好un耳

有，但都係講自己睇緊master
本身做社工，同區佬，冇割到

岩呀巴打
佢地個個唔止有家屬
仲有區議會 地區活動 工會之類既戰友
佢地想撐下自己友都唔係錯姐⋯

被時代選中
好似咁多年基哥。橋仔選都無事
一到何明就出事

理解佢想保到, 但接受唔到割

排outdoor 應該連籌都冇

如果你係佢咁，有老婆仔女，希望你都唔會割

agger

到而家咁唔明仲有咩好鬧

如果批保釋
政權其實贏哂
可以話我地比你保釋，幾公平公正幾有人性 幾有無罪推定

但其實已經得番個dead body咁出黎

//總裁判官蘇惠德則表示，現時並非處理是否有報道違反條例，認為無需再詳細討論，但在庭上表明現時 9P 條仍然適用於本案聆訊，除非法庭覺得為了社會公正而有所需要，否則任何人不得就任何保釋法律程序，在香港以書面發布或廣載有任何未有准許發布或廣播的事宜。若有新安排，會正式發布。//

即係9p講完咗？

出面派哂籌

只要唔係篤灰，唔覺得有問題，唔係個個可以做到何桂藍咁，到呢一刻仲堅持勇武無罪

有冇人知道而家王子情況係點,一個後生女好擔心

咁真係實無機

其實真係冇可能割，
冇人支持佢地死得仲快

批唔批都贏晒啦

真 保釋到
全部退隱 唔再從政 唔用social media

之後先再處理

保釋到等於剝奪政治權利終生
保釋唔到就直接坐監屌你老母臭閪共產黨

大把第1年選
基本上大勝果班就係第1年選

冇事，佢前晚有沖涼（凍水）
話入面啲野唔算難食（佢不嬲食開狗糧，有味佢就唔會話難食...）

共產黨一概做法

未審先令你人格破產先

感激

我真係唔會割
政權就係要呢啲效果

好多人唔怕坐監，只怕失去家人
家人真係死穴

都係想出嚟見多老婆仔女一面啫，分分鐘坐10年呀大佬

我哋有咩資格再批評呀

有人支持又唔會唔洗坐

agger

有咩消息會同大家講

咁咪即係割唔割冇乜分別，
點解仲要出賣人格.....

有鍵盤囉

寛容啲啦
始終佢而家要面對3年至10年嘅刑期
講真只要唔係篤灰
佢呢一刻講乜嘢我都怪佢唔落...

佢地咁割，係咪即係叫班抗爭派快撚啲坐，
比我地班老野保釋？

相信佢地呀

林卓廷又跪又割之餘
仲要奶埋基本法
好肉酸

我地唔係入面個個 但因為如果一講到屋企人
點都會係死穴黎 就算幾無情都會因為屋企人而動謠

BTW D垃圾高官就另計

自閹埋social media

呢個post好撚癲我都係睇返本土新聞算

如果DP 割我真係不意外，正常發揮
佢哋唔割我先覺得出奇

電話庭

而家仲有幾多個要補充陳詞？

有冇師兄可以大約講下佢點割法

有風骨當然respect
真係跪同埋割席,其實都情有可原

最緊要佢哋諗清楚係咪值得

算啦，仲講都無用了段野都講左出黎
對與錯，歷史同大眾會決定

民主黨一向是相對溫和, 向暴力割蓆有咩問題, 而且對住個官一定要咁講

高佬721明明立大功, 但仲有條假暴動, 好慘架

到楊雪盈

Lester個啲都有自閹埋social media
其實係咁鬧 係咁jer對任何人有好處咩

做你手足真係慘，比你割仲要原諒你

西九外面情況：

講家庭背景資料

想知藍姐講左d咩

我邊句鬧佢啊？
我話佢自閹social media ，之前咁多個我都有講

唔肉酸但以後無得出嚟，點揀？

感謝巴打

算啦屌, 坐果個又唔係你
講經
到而家割唔割都係咁, 都一定會捉佢去坐架啦

對人不對事 你懂的
第2個講就會話識玩

保釋唔到出黎，就起碼坐幾年以上

依家呢個社會同法庭已經唔可以講常理

出到返黎先算啦，仲講緊割唔割呢個層次

如果講我愛共產黨就可以出返黎，我希望佢地可以大大聲講

其實除左5:0個句割蓆俾人屌之後
其他都無人屌過

仲講咩肉唔肉酸, 屌

入得黎
都無野淨得低
乞得到出去
仲叫有多幾日見屋企人

乞唔到出去
Dept of joke慢慢煲你五年先審 再審五年
判你十年

出返黎
戰友可能流亡 可能際左旗
家人可能比政權迫到乜都無
可能年紀大已經收左工

咁樣睇會唔會多返少少理解

想唔坐都要比人屌
個d友幾時拎支旗上街呀
真係屌你老母

佢哋都係人,都有屋企人,對我嚟講就係咁簡單,佢哋有再大政治抱負,都唔會敵得過親情

佢講都講咗
大家接受到嘅底線唔同啫

我接受到跪, 接受唔到割
完

佢講到佢做左議員之後佢老豆成日幫街坊手喊左

#西九龍裁判法院第3庭 #串謀顛覆國家政權案控罪

何桂藍：「會接受法院提出嘅任何保釋條件，包括在家軟禁，但唔會接受任何限制我言論自由嘅保釋條件。」

上得Court自然跟自由身係另一個準則啦

只要唔係好似另一單咁點人出黎，Up乜都無所謂，話自己決定今後奶共又點

咁當然假如之後有機會回復自由身，大家條尺自然又係變番對自由身既標準

咁係咪要割埋身邊班後生，
佢地冇屋企人？

真,佢哋個個都自己嗰關,我哋冇資格批評

算啦 唔好嘈啦 嘈黎都無咩意思 睇埋先啦大家

唔通手足求情又話人割 肉酸咩
坐既又唔係佢

如果從政要從到跪係到生存，連少少人格同承擔都無，咁點解要從政？
入得呢個圈，預咗無好下場㗎啦
利申：核爆都唔割

與暴力割蓆，班後生打生打死就係換你呢一句
而家仲話唔屌得

講唔支持攬炒，只係想關注非主流議題

下一批要清算就係區議員
之後就到所有上過街既200萬人
到時一齊入集中營慢慢俾大家批鬥捉鬼

係囉求情減刑有時都會用 「已經知道用暴力係唔岩 blablabla」

其實已家各被告用臥薪嘗膽求保釋

所以為咗自己權益同保護自己屋企人，就可以推同路人去死？

同上面做緊既野一樣係形式唔同

我唔介意佢地割個agenda
我介意佢地割身邊個幾件抗爭派，
我講唔介意佢地跪都係呢個意思

其實佢無推到同路人去死 要死嘅同路人 都死左

Tui

咁睇藍姐都似我想像咁
比唔比保都係so狗話事
不如直接講自己可以接受到咩程度
言論自由係人權黎
我諗緊 如果保釋條件係軟禁+食狗飯
泛民會唔會都制

全部求情都會話有悔意
唔通全部坐緊既都唔係手足？

p牌你好 家陣推左邊個去死啊

點解唔講埋其實我好撚呀勇
想踢佢出黨好耐

徐巴不如唔好理佢哋啦
其實標準呢啲個個唔同，嘈嚟都冇意思

算啦，林卓廷就算呢單保到，甚至乎打得甩都好。
咁多案喺身都有排佢坐

點解唔講埋其實我好撚憎呀勇
想踢佢出黨好耐

算喇, 唔好拗喇..本質上條線都唔同

退出各級選舉，
退出兩個文化組織。

師兄 想問下句野係佢頭先講？

絕對正確，只要唔係篤灰而又出到嚟，奶咩都撑

係人都知香港人可以講真話做自己既時間已經過去

你可以配服阿藍型到最後一秒
但自問冇資格怪庭入面既其他人

到張可森個人補充

我淨係想見返我屋企人同埋兩隻貓

要死嘅都死咗？你望下其他庭做緊咩？
一句要死都死咗係咪就可以隨便祭佢哋旗？
大家都係bear 官司啫，點解為咗出返嚟可以隨便割？咁不如轉做污點證人，做金手指啦屌你老母

其實之前佢哋都強調兄弟爬山

人哋有家庭有仔女
而家俾人用把槍指住先咁講啫

唔係原唔原諒嘅問題
而係大家都可以切身處地
唔好對佢哋咁苛刻...

唉屌 呢個 準爸爸

如果站在國際角度，一定比保
國際社會應該唔會考究保釋條件
只會話保釋到=香港係法治社會！

無炒律師啊嗎

只能講其實已家各被告用臥薪嘗膽求保釋
請各位不要抱過大期望能有多大保釋自由

唔好再用國際標準參考香港法律啦2021年啦

P

佢區議會主席喎

我諗大家到時有機會睇下新聞原稿，
唔好係到憑幾句野話我地離地咁屌

但係共產黨已經唔再著重國際形象... 最有能力打佢個國家都已經變咗friend底

我又唔係好明白佢推邊個出去死喎？
如果佢講嘅時候話：我同戴耀廷個班唔熟,成壇嘢佢哋搞出嚟,佢哋係主腦,唔關我事,咁就另一件事

佢做完呢個陳詞,會點樣影響到下一個上庭嘅手足？

等新聞稿出左黎先啦 今日又辛苦你

陳淑莊唔係有病+佔中案，應該會係佢選番
鄭達鴻咁就中左招（但佢仲要選完同黨抄大獲，時間點錯哂黑仔到）
李予信仲黑，好似入黨好短時間

日日都冇教好瞓

佢地愈講到有幾慘, 我愈諗到班乳臭未乾既靚仔有幾更慘, 幾更震, 仲有佢地既屋企人, 好多都係基層

要嘈交既，自己出去開po嘈啦

⋯
先唔討論bear既官司性質同唔同
其實相信唔係得巴打你一個人身邊有人領左野
如果你覺得咁樣聽/追落去會仲更加燥既
不如返去休息一下先?

唔好因為自己無力感重 就迫埋身邊所有人都要一齊受

唔洗上心....

算啦無心情講落去

我覺得，佢地唔怕坐幾年，但一諗到仔女就
所以明白點解有仔女既人都縮

森仔就點都估唔到

冇炒，比佢自己講
都係講佢老婆...
對唔住有小小情緒想停一停

不如專注番個直播？

繼續推！！！

使唔使接力

好好照顧自己

完全2樣嘢嚟喎你知唔知自己講緊咩呀

救得一個得一個

政權告埋泛民同阿布泰劉大狀呢d素人，佢地為左保釋要割，就做左呢個效果

徐巴

ching專注返直播啦
而家唔係鬧交嘅時候

保重呀巴打 呢幾日辛苦你啦
大家都要撐住

你呢段仲hurt 人..

對家就係想睇香港人分裂
唔好咁撚蠢啦

佢捉邊個放邊個一早有決定
唔通會因為佢地嘅故事動容而放生咩
國家機器咋

而家都係各律師補充陳詞，
應該冇乜特別，有特別野我會再講

佢地就係無諗過會搞成咁

藍姐就唔同，呢d風頭火勢唔做記者入火爐，其實明顯係比人打完就唔要命都要出黎爭取

算啦 唔好理佢啦
將心比心 睇下佢又會唔會咁口響
自己睇到個人燥 又係咁放負屌
自己調整下個情緒好過啦

抖抖

鄺神冇事？

需唔需要放水？

唔該徐巴要著夠衫 唔好凍親呀

白鴿左膠紛紛告狀

無charge到

乜，都唔洗上庭

未有

而家冇本錢分裂,專注官司先la

真

直播懶人整合：
每更改一次會重出，有錯漏會下次update先改
此post即時直播內容，請留意徐春藤巴打嘅留言

重要消息

西九一庭（民主派47人案）已經派曬籌可考慮改至其他庭或其他法院聲援其他手足佢哋都一樣要人詳情可以去tg channel被捕人士關注組或上個post嘅置頂回覆睇睇

本回覆內容排序：
目前進度
各被告代表律師列表
其他文字直播
隨post大力推

目前進度

開庭（1043）
控方陳述，講媒體報導同埋9p（至1054）
［甚麼是9P? : ］
各證人或代表補充陳詞（目前）

預告：判刑

各被告代表律師列表
（更新：楊雪盈唔再聘用代表律師）

其他文字直播

隨post大力推

「急徵探監物資！！！」在囚手足要零食同日用品！！！

佢冇初選？

更慘嘅係啲小朋友屋企人好多藍
冇乜支援亦唔會上庭支持

佢今日有冇去撐..

有無諗過告埋佢地可能就係想佢地割哂班抗爭派先保釋得
如果唔告佢地實stand by 比人告個d

好痴線，去到呢個地步都仲有人屌佢哋割蓆乜乜乜人地講緊係一條明老屈嘅重罪，都仲可以咁苛刻要求佢哋正氣凜然，以自己自由去滿足畫面好睇啊，有soundbite

老實講如果佢哋講完係出得番黎，我寧願佢哋咁做，我再悲觀d諗，保唔到嗰啲日後做傻事我都唔奇怪，呢幾日心理壓力大到

咁佢割對其他人有咩直接影響先
其他人會因為佢割畀狗拉？
會因為佢割由告唔入變告得入？
但係對佢而言可能係獲取未來十年唯一一小段自由嘅機會
咁都唔可以體諒?

有，佢係我後面

有，但冇落charge，唔係所有參加初選嘅都落晒

而家唔好嘈住la,專注返呢場官司先

呢度巴絲嘅英文水平好高

專注番直播喇。。。

張可森：
相信法官閣下都知道太太有孕，bb嘅年齡係大概8週。懷孕係1月6號被捕後嘅決定，即使面對多年嘅刑期嘅仍然希望同太太喺香港落地生根。但琴日收倒消息太太身體出現咗問題，裡面可能有傷口。自己好擔憂，因為大家嘅年齡同埋種種因素，好擔心未必再有下一個bb。

乖 下次唔好自爆個位

所以就可以咁割蓆？
勇武呢兩年做既野唔關我事架，我溫和民主派，唔支持架
咁真係無問題？
些少政治智慧都無
大佬，你唔識講既不如俾律師講

置頂updated
「國安法」西九一庭文字直播（10）

#513 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我去咗其他庭聲援其他手足
可能慢少少

叫佢take care, 要食飯
佢所有social media 無update, 我老母好擔心佢

屌那星，自己睇稿啦，
呢個時候譴責暴力撚有人理佢，
佢段發言有機會搞到班抗爭派啊屌你老母
體諒體諒體諒，
係咪你班仆街入去坐換返我班朋友出嚟啊？

好撚心痛森仔點解會咁架

哦，唔係，我講佢number 係我後面

一句講哂，大難臨頭梗係顧左自己家人先

泛民就係因為呢兩年唔割抗增派，所以先比人告埋

有冇佢段稿

講真，呢47個係慘
好撚多手足都好撚仲慘
係咪代表佢講錯野都唔撚屌得？

如果出得返嚟而家講咩都得啦，出返嚟去外國再振作做多d嘢好過啦

完啦好嗎

呢個時候仲嘈嚟把撚咩

巴打休息吓！

佢應該都唔知講咩好

等睇新聞，同佢平時講野一樣，又長又煩

泛民就係垃圾左咁耐先有班抗爭派

都真..五月續保

辛苦樓主

吳敏兒退出工黨同航空工會

咁其實呀大狀個日自辯都。。

好少出聲但見到大家都有啲情緒
頂唔順嘅記得抖下
愛大家

都係個句，個個人既睇法都唔一樣
係到嘈到大家入哂集中營都唔會有結果
佢地自己上庭講既野亦都收唔翻，佢地有咩打算亦都唔係大家知，所以

Focus 翻庭上面有講咩算啦

加油

另外個4x個係無屋企人？
齊上齊落原來只係笑話黎

係，隨時因為721被屈左條罪唔比佢保

其實自閹法理上好難通過
法庭點頒令唔比你用social media ?

拎到嘅籌會係俾你入去排lobby

以為佢真係咁岩係你後面

Sam真係

感謝巴打直播，唔好同D人嘈阿

手足唔使嬲
你當入面其實係人性跑緊
每個人都有自己選擇
照顧自己

#親友求飛
#西九龍裁判法院
#國安庭
#初選47人

【10:00】親友求1張飛，如有聲援手足可讓飛，請聯絡被捕組bot @YOUARENOTALONEHK_BOT 🙏🏻🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♀️

都只係口頭上commitment
要法庭相信你保釋期內唔再犯国安法咁

sad but true
當年咁多人撐本土，咁多人投俾梁天琦，都係睇唔過眼泛民嘅作為

黃子悅夠有條暴動係身
佢有無割啊？

控方所指控嘅所有行為都係發生1/7之前

未到佢講

咁樣比無意思 個個處境唔同

我都係想睇文字直播 想知入面講緊咩 唔太想睇大家嘈啲咩

一黎佢自己保釋緊講少錯少
二黎，佢睇到班戰友咁樣，就黎崩潰，見佢個日出黎眼濕濕咁

逃緊生就算9數啦

發神經

真係諗唔撚明，行普通法嘅地方點加呢條19國安法

咁都有得嘈

咪係囉
日日啲人去西九鳩排唔轉場聽其他庭都已經嬲喇
即係其他手足面對嘅十年/終生同佢哋嘅嗰啲係唔同嘅

專注返裏面發生咩事好過啦

咪撚再嘈

唔好罵戰喇 已經夠慘

Agger

明大家會嬲。我嘅朋友就嚟坐十年了，我都好想屌爆dead body，氣節呢啲唔係個個有，講少句算啦

講到家庭背景，離過婚，想陪下個女
身體狀況唔好

徐巴保重

重點係香港人奉公守法咗咁撚多年..
但國安法闊撚過宇宙, 點守?

要嘈既自己出去開個post嘈夠佢，已經多on9 post 唔介意再多個
專注反文字直播

其實好撚痴線 完全顛覆晒香港一直行緊既法律
明明行開common law無罪假定
而家變撚左有罪假定 個官都仲執行到果下好撚野

我係咪要懺悔

只可以話人性就係先修身後齊家
唔知佢地當初唔割係為左政治紅利（選舉） 定係真心啦
但依家因為唔割比人拉埋 發現個cost太大 發現自己bear唔到呢個cost
咪即刻割番 換保釋同短刑期

理解既。。

講返放棄英藉原因

呢幾日玩程序玩疲勞審訊，引你講錯嘢之後再無限放大落井下石，成個計劃出晒嚟

國安法庭上認真分分鐘衰過上連登認真

我都以為係 心諗做乜直線自爆

我覺得係佢點跪/割我都會尊重 依家面對緊唔知幾多年刑期嘅係佢地 冇人會明到佢地心入面嘅諗法 亦都冇人可以替佢地受 我覺得我只要知佢心入面依然係諗住民主已經好夠

巴打頂住啊 唔好收埋自己 我地陪住

推上去呢個post 個撚個講炒股

有無諗過其實唔係為收監
係為左閹哂佢地

收監都仲有政治能量+國際大新聞

保釋但自閹，就咩都安靜哂粥

出面仲有好多人唔知等緊咩
可能等lunch time 有人走可以入 但最多咪幾個

徐巴，而家庭內咩情況？

sorry 我唔知佢講咗啲乜
如果真係會佢講嘅嘢連累到其他人嘅話 我同你講對唔住 我講錯咗
不過如果唔係嘅話 其實佢點奶點割都冇所謂

但国安法嘅保釋條件入面，所謂法庭相信你保釋期內唔再犯嘅只係講緊佢被控告緊嘅罪項咩？佢哋被控告嘅係參與初選，但初選又完咗，立會選舉又推遲埋，仲點可能再犯

我明而家嘅国安法係冇任何法理可言，純粹係條文上想問下

搵個仔/女陪下老婆，冇咁悶

噤大聲
你入去坐啦不如？
口講好輕鬆呀
你不如試下被捕下 入下去荔枝角
再加上佢無推人去死
你既觀點就係 有手足入左去坐好慘
所以依家47個人都要好慘噤坐好多年就公平啦

點解唔爭取全部人坐少d?
你覺得佢地47個要其他手足付出更多先可以其他手足受既比較少？

如果照你既logic 佢地47個都應該全部認罪
噤唔止冇推人去死 仲可以攬曬d 野上身
坐十幾年

噤手足既家人就係家人
佢地家人就唔係家人？

大佬呀 唔好做鍵盤戰士 冷氣軍師到噤啦

共產黨,我屌你老母

有堅持落去既目標

出面企都係一種支持

因為佢真係好鐘意香港

吳敏兒代表律師講緊佢背景資料
連個律師都差啲忍唔住喊

唔洗理佢地, 手足認暴動罪果陣咪一樣比人屌做咩認罪, 一個正常人都明白上到去呢d位, 暴動罪都叫有人打得甩, 但國安法係明造尻佢地, 無走雞, 盡可能自保根本情有可原

追post 追到個人 好L down

根本抗爭派唔同泛民唔係同路人
仲成人叫人唔好割蓆
仲好意思講兄弟爬山

但個老婆會好辛苦

我成日覺得，今時今日仲從政既，真係要無仔無女until退出政界

講真唔好話黃，藍/紅都送哂仔女去外國都知咩事啦

你真係要照顧好情緒..

真 有時都覺得佢係真心on9 ..

老實講，好似個個鬥慘咁，係咪真係valid 嘅保釋理由？

*佢講嘅嘢真係會

香港人就應該無兒無女

仔女有良知,生活就會好辛苦

其實對佢申請保釋根本冇幫助
佢而家俾人告係七月一至初選期間發表嘅言論
同佢支唔支持勇武有乜關係

佢唔會累自己但害到人姐

因為 濕鳩 42 條係話唔單單係俾人告緊嗰條，仲係所有國安行為

較早前有佢哋嘅朋友家屬求籌入去，可能佢哋部分仲等緊

你識諗 人地都識諗
都發生咗 問嚟有咩意思

法庭講嘅嘢都信

多討論到無要開追故模式睇徐巴

唔係呀，法官要有「充分理據」去相信被告唔會喺保釋後作「危害國家安全」行為先可以考慮《刑事訴訟程序條例》有關保釋嘅條件

而危害國家安全唔係必然違反國安法（理論上反之亦然），所以要證明嘅唔單止係被告會唔會作出違法行為，更加係要證明佢嘅任何行為完全唔會撼動國家安全，或者唔會以危害國家安全作為目標

以我理解，基本上係得植物人先會符合呢個條件

咁好明顯你唔割就唔駛諗
割左 上面happy咪比你保
前幾日唔知邊個官先話叫傳統泛民回頭是岸做番忠誠反對派

慣例都係咁做
有啲理由真係會接納嘅，
例如老豆老母有絕症等等

一句講哂，睇人。
樹大招風/唔割咪898

又唔係求情點解要鬥慘
個官心諗你班友真係唔識架喎 仲要自辯

我諗佢地承諾緊嘅應該係唔再危害国家安全
而家就係癲到玩晒文字遊戲咁
話佢地係social media發佈嘅言論有分裂国家成份
所以先承諾唔再係social media發佈言論

唔係田氏咩

唉

多謝師兄解釋

包括黃子悅朋友
仲有一位喺外面等緊

好似唔係

喺到嘈埋啲無結果，純粹個人觀點角度嘅問題
咁得閒諗吓未來可以做啲咩好過啦真係

請問係咪就快到食飯時間就會停，3點先繼續？

來生不做香港人

especially除仔身體不嬲唔好

多謝巴打update
推

唔係
一切由呀裁判官話晒事

其實你係咪冇旁聽過

希望阿布泰老闆一切安好

未講，正常講到12點半左右就完場2點半以後再開

我記得肥佬黎個保釋上訴
某程度上係要官認同黎唔會犯任何国安法
而非單一控罪

每個香港人都無兒無女，咁香港人喺呢幾廿年之後就會無哂，又唔真係怪得佢

Thank you

即係逼人寫悔過書
自己批鬥自己

支那法律

會唔會今日都未完

其實我有啲明張可森
講真，我真係好鍾意香港
如果我投胎果陣仲有得揀香港，我會毫不猶豫揀香港

咁求情都係正常程序嚟嘅

不意外

唔好睇少蘇狗嘅時區

所以香港呢個真係死局

生嘅話又要面臨洗腦教育
唔生嘅話香港就會絕後,更加冇反抗餘地

有時真係好羨慕猶太人,佢哋真係好犀利

比較想知徐子見未出院會點處理

劉頴匡，放棄一切言論自由，
甚至家中軟禁都接受

條友可能西九都未去過
係mon 背後打幾隻字好輕鬆
手足中暴動係慘
但唔等於佢地47個唔慘 or 要一樣噤慘

噤依佢logic
唔通手足上庭 又講自己係好學生
冇做壞事 xxyy 做求情理由
又係割？
又要手足大大聲同個官講我係暴動呀 吹咩？
之後佢坐個十年 你同佢坐 佢屋企人你照顧？

係咪有左籌可以同一日無限出入同一個庭？
全部庭都1230 左右完？

但當時控方指出嘅一點就係「危害國家安全」≠「違反國安法」，而判詞上法庭無處理呢個問題，所以蘇官仍然可以用呢個理由去審視危害國家安全嘅情況

aka 只係否定「違反國安法」唔一定「危害國家安全」，但無否定「危害國家安全」唔一定「違反國安法」，所以後者仍然係一個可能vaild嘅爭議點

其實可能大家有小小誤會，
我一路屌嘅係林卓廷推抗爭派去死....

1.yes
2. Depends

你話幫手直播仲理解到

打機

輪候區打機有咩問題？

（入到去聽審嗰陣打機嘅就唔該掟佢出去啦唉）

話唔定個d唔係人

佢最無辜

同你班layman講真係晒夠氣 慢慢負皮啦
求情係定左罪之後先至做嘅嘢
而家連責任都未確立求乜嘢情

P牌仔 想問下你依家係咪坐緊屋企嘆茶？

佢推唔推抗爭派都係死L 硬
唔會因為林卓講多幾句佢地會有影響

真.....
雖然我都明其他手足未必都可以能言善辯
講嘅嘢冇咁動情
但佢哋都係手足都值得大家支持

尋晚西九咁多人送車
如果47人案完咗都係咁就好
如果燈光分畀其他院就更好

今日應該唔會完
蘇狗, 其他官一粒鐘, 佢要兩粒鐘
未計遲到

連家屬朋友都無飛，入到去打機呢啲俾我見到會當場屌

收到,徐巴加油

係冇 有咩開係？

因為之後佢地已經預左冇得保出黎
之後正審會係冇陪審團
同冇記者既審判
當今日係最後可以同公眾講野同留記錄既機會

佢地淨係係自己角度睇, 用佢自己情緒去幫人判斷, 佢地唔會諗人地承受緊乜野, 就好似最初有手足認暴動罪一樣比人屌, 話咩害尻之後手足, 呢種人個腦係裝屎

只可以講，大家以往認知既世界觀，因為國安法而唔同左

明既就明

咁仲爭取民主黎做咩？
有民主到你嗰代都係斷絕

律師搞

？？？
「不割蓆、不篤灰、不分化、不捉鬼」
「兄弟爬山，各自努力」
係因為泛民曾經對雨革一班主張衝嘅示威者、魚革義士、本土派割蓆，“阻住人哋衝”，所以先型有上面嗰兩句
呢兩句嘢係用嚟警惕住泛民，比佢哋記住「無論泛民定本土，和理非定勇武，大家都係同坐一條船嘅香港人」
唔好有咩事就割蓆話唔係自己做，話主張以武制暴嘅抗爭者係鬼
呢兩句係用嚟限制住泛民架

而家係各律師補充陳詞/保釋條件申請，
有特別再講

而家講緊fergus

問題係以前保釋係權利
而家國安法係要你自己證明自己有資格保釋

荔枝角，出5652，5607

做咩個個都解僱自己嘅代表律師

我只係為咗自己嘅良知而抗爭
並冇諗過會成功

我自己唔會生,但我知道身邊嘅人會,而且小朋友係無辜嘅,我只係想盡自己一分力畀一個好啲嘅環境佢哋

歡迎蘇狗破我燈

預左保唔到，用最後機會自己講野

我尋日走左半個鐘都冇人理我...

部分想親自陳詞就唔用代表律師

法律觀點已經過咗

依家轉自己講個人感受

全香港所有刑事case ，包括唔係政治相關既個99.99%，都會賣慘情

Fergus:想服務社區，想出去同女朋友求婚，
想完成區議員責任

完

大可以透過自己律師請話比公眾聽
唔係用陳詞嘅時間黎做呢啲嘢
同埋同公眾講呢番說話點樣幫到單案件呢？

有俾人會dq過張飛
睇保安，最好唔好駁

我識家屬係入面係有打機
因為對佢黎講 唯一一張親屬飛唔到佢拎
但係坐咁多日連屋企人個樣都只能夠耐不耐係個mon見

其他路人打機就真係🤡

林卓廷而家咪再割抗爭派囉

你咁講俾我聽即係你唔識程序囉

最緊要有機會出番黎

其實大部分已經冇諗到單Case
美麗島審判，根本冇得打....
係想把握最後一次公開發言

我只求蘇狗唔好再自燈已經拖咗好多日

咁不如早啲認罪減1/3？
仲申請保釋？

因為係你口中嘅賣慘，
有某啲原因真係會採納，從而比保釋甚至緩刑

1/3
蘇官：「聽朝之前會完」
結果：開到凌晨兩點然後休庭再戰

2/3
蘇官：「我唔駛花好耐時間考慮，今日內應該有結果」
結果：都係搞唔掂，要夜晚十點劃綫，仲要做多兩個先翌日繼續

3/3
蘇官：「今日應該唔駛好耐就有結果」
結果：夜晚話「今日應該好大機會處理唔晒」

4/4

拖長來玩人

國安法有冇1/3都未知
理論上有life imprisonment 嘅case 係冇得減刑

1. 無罪點解認
2. 認為無得打同認為自己有罪係兩個概念黎

西九應該冇

佢哋講嘅呢番說話係要話俾官知，如果我重犯嘅話個cost會幾大

借返尋日睇到一個例子，你偷食俾條女捉到，你除咗同條女講「我發誓以後唔偷食」之外，都要講返你會做啲乜野俾條女信你唔會偷食，好似「del晒交友app」、「每日影相交代去咗邊到食飯見咩人」

咁講會唔會易明啲？

10同14？

其實蘇狗係唔知公民黨會無啦啦炒律師自辯咁柒耐

算啦佢黎引戰
有得佢

Ms mo 提出廿萬擔保

佢講咗啲乜？

輪候區唔係齋等？

誤殺有得減

自己親口講
同律師講差好多

之後正審可能任何野都唔可以報出黎
唔係依家講 幾時講？
國安法根本就唔係普通法黎

如果照你logic 諗
要跟procedure
依家佢地47個 係應該一早放返出黎
因為policr bail 已經過曬
但又未有法庭bail

依個時候就唔好再係依d 位到批評佢地既決定啦
幾時求情已經唔重要

即係你都已經急到瀨屎
仲討厭揭起塊廁所板先除褲
定除左褲先揭起塊廁所板
係無意思嫁

等睇新聞稿，好長，要做閱讀理解

蘇官身為總裁判官都咁亂嚟，點解國家大事都咁柒

btw DoJ 不如一句話「提醒法官閣下作出維護國家安全嘅決定，否則閣下可能都會被DQ」睇下蘇狗係會點吠

一 控方申請毋須答辯 退一萬步講想認都認唔到
二 nsl有最低消費 減極都唔可以低過
三 照你禁講 禁所有反修例case 認q曬啦仲使幾唔合理...係咪？點解當年美麗島做咩抗辯....

因為唔係判life
呢單你唔知

Department of Jokes

想問今日大概咩時候有結果？

唔好咁老定今日有結果。

無人答到你

最高係判life
目前應該只有謀殺先係一定要判life

答你唔到

講真佢哋講咗幾句點樣推同路人去死...而家都冇人可以似之前咁出嚟啦

分分鐘今日係全日陳詞

到講子悅..

保釋條件中？

DoJ: am I joke to Hong Kong?

辛苦曬徐巴 小心身體!

大難臨頭各自飛

子悅應該有朋友入唔到去，喺度睇緊post
有勞徐巴update

They are not jokes. They are jerks

Exactly 乜都賴個官，一單case47個人梗係耐啦

岩岩結婚，想將重心轉向家庭
想做藝術治療
想退出政治

baggio出咗

NSL 最低係3年內

初選當初係合法，冇諗過比人秋後算賬

嘩你真係好醒
咁都發現我係PR

法庭程序冗長可以唔怪個得官
安排到禁就係100%官仆街
唔好為條仆街辯解

有1年
最低消費1/3/10年

100萬啦起碼..

佢結咗婚？

我上過黎
保安話冇位

胡志偉都閹social media 同唔再發表任何文章

係，上年年中結

梁晃維譚得志--大律師崔浩泉
毛孟靜--大律師吳宗鑾

抗爭派實唔只3年

已經由朝開到黑，咁你覺得應該點安排

結咗好啲嘅，好多野都要直屬家人先做到

食三個鐘頭飯又真係好安排喎

今時今日重諗幫唔幫到單案

單案其實告嗰下已經有判決，今次可能佢地最後一次可以公開講嘢，緊係爭取自己講

都係，咁樣大家都易挨啲

第一日佢地見唔到律師...

政治審判更加唔應該認罪啦

真係而家先至知道

冇公開過

覺得有判決仲唔認罪？
減1/3喎

咪就係講緊啲安排根本勁混亂，律師一早去到都無用

呢啲就係屌班國安狗

....呢單係政治案件

問題係國安法沒有案例，亦都唔係我哋行緊嘅普通飯..... 有冇得扣三份一都唔知

我想問依家入面知唔知仲有幾多被告/代表要補充？

你係咪on9，認罪啫係話港共告得啱，唔好用正常司法去睇政治審判啦

有判決=/=佢有罪

啲黑警特登隔開啲被告同律師
立場姐姐先要鳩叫話先唔到律師
蘇狗出左聲黑警先無阻住

岩，政治審判真係唔同

咁都block到隻5毛

唔知

成班網上律師真係好叻仔
係咪個個睇TV drama睇到以為自己係律師

不要爭拗判刑喇，所謂香港國安法根本係基本法普通法上僭建出黎，唔可以用常理去解讀! 支那人最明白，因為支那法律就係沒有法律!

唔怪得有人覺得自辯好過請律師
睇啲comment睇到我笑到仆街

8/9庭休庭
1415繼續

全日完？
但我見8庭門口有人排

辛苦哂巴打

屌自膠，原來排𨋢

辛苦徐巴

噤你點解唔去代表佢地去陳詞
用你覺得最好既方法去幫佢地
如果你既idea 會好過成隊 all star team 既話
你快d 去西九搵佢地

係就快喇
我都唔想睇到啲以為自己好醒既智障仔留言

都係個句，講咁多，大家都影響唔到庭入面47個既決定同個官既決定
係到拗贏又好 屌贏又好。
現實就係47個人面對緊一場政治審判
真係想問點解既，咪睇下佢地有無人好彩出到翻黎，直接搵佢地傾傾囉

呢到個個都係智障，辛苦你喇，你可以出返去睇其他post

你可能理解法律，你唔理解政治
匿喺象牙搭睇哩個現實係無意思

我有話個個都係？
真係搞笑咁樣演繹我句野

咁你唔好睇返自己嘅留言

其實好多時香港人真係唔知呢場真係Endgame
係我地大家自己end緊自己game

好好笑 大家都有大家同一個目標
但係係永遠我地自己為難大家多

仲未補充哂

我都係Offer我自己識嘅嘢出嚟
幾廿萬條友走來插我 仲要扮到好似好撚識嘢咁
求情同保釋真係兩樣野嚟㗎嘛
嬲鳩亂晒仲要以為自己好啱

比較詳細陳詞

一間你又睇到智障講野，浪費你時間唔係咁好既，最好就係出返去啦

希望母子平安

唔緊要我已經邀請左智障仔block我
我好快就唔會再睇到

你講嘅嘢成班大律師唔知咩？楊岳橋自己唔知咩？劉偉聰裁判官都做過佢會唔知？你有無嘗試了解點解咁多大律師明知有唔同都咁做？

唔好餓親呀

14同19都休緊庭，2:30先繼續

國安法 new game rule 做咩姐你 用常理or既有概念去理念 是咪未訓醒？

梁頌恆facebook share(1)

〈收到庭上消息〉

1045 開庭

開庭前，經歷連日審訊，眾被告現疲態。黃碧雲伸展。

開庭前，控方稱有傳媒報道超出法例範圍以外，對被告不公，對未來審訊穩建性有不良影響，「非常關注情況」。控方希望法官公開要求必須遵循法例9p，以免引起不良影響。

辯方稱，昨晚報道沒有具體和廣泛報道，不認為當中涉及保釋程序內的內容或超出9p(2)事情，要求控方具體解釋。

法官稱，庭內不是處理9p事宜，惟提醒公眾人士，除非法庭發出特別命令，所有人都必須遵守9p，法庭如要撤決定，會向告知公眾。

1050

李予信自辯

生於屯門，我一直搵唔到想學嘅嘢，但我搵到社會學，由問題青年變成熱愛社工服務嘅人，就讀中大社會學系。在實習中，對於社會問題和制度有深入認識，我選在東區為北角基層服務，成為區議員後，我成為區內安老事務委員會副主席，將畢生經歷和學習學以致用。

呈上多篇報道，有關我關注無家者，因大火失去家園的人士，另呈上會議紀錄，顯示我處理無家者的議題。在嚴峻政治環境下，我仍會與警方和政府部門溝通，處理有關問題，反映我一直從政，以我社工專業牽引，並非無差別癱瘓政府，因我相信「需要互相調

公民黨一直無「攬炒」原則，我的前黨友（3人）都是以務實與政府協調，明文幫政府通過議案。以免我的政治聯繫，我區議員身分，與國安法有關，故我退黨，昨即時生效。

我不會再參選，不會見外國人士，不再受訪，不公開發表文章，關閉所有社交平台，不參與官方或非官方政組織會議。去年已就讀中大法學博士，首學期成績優異，有機會成為律師，我前途無意犯法。我只望照顧年老家人，做好兒子身分，唔想再擔心我這個問題青年，以行動照顧家人和回饋我有歸屬感的社會

1100何桂藍自辯

新增保釋條件，最有誠意方法，我願意接受任何保釋條件，我無咩想像力，「就由法庭話畀香港人有咩野條件先可以不再犯國安法。」

但我留意到，現時法官有好多保釋條件，但當中有不少涉及限制言論自由的條件。在此，我不會接受。我不會接受不能在社交平台討論政治，表達個人意見。我反對控方所以單方面原則性反對國安法，我認為可以就國安法，就政治辯論，才有助一個國家發展。

我引用國安法第四條，我相信一個公平公正的法庭，不會希望以言論自由去換取一個人的人身自由，我亦不希望見到，亦不會接受。

我補充的的擔保人有三人，包括我媽媽、歌手黃耀明和立場總編鍾沛權，我會感謝和緊記鍾生教導和培訓。

—》現場有人拍手。

1107林卓廷
控方雖指我無案底，但稱我有五宗正審訊刑事案，「形容我好似好暴力的人，但我唔係」

我一直堅持非暴力原則

哭，我不想香港人受到咁多傷害。香港局勢可以急劇惡化，我堅信自己有調解和監察角色，我不能獨善其身，
我被控涉暴力，「法官閣下，我實在委屈」，「報案人，收到警方感謝信後，竟然被告，事實上我的角色事與願違」，我相信公道自在人心。

我加控我披露icic內容
主席畀咪變我搶咪

五宗案，不涉我有無暴力和危害國家安全，我亦不會咁做。我亦無無差別推翻議案。

在動蕩下，我無選擇安逸生活，令我面對一宗又一宗刑責，但我無愧於心。

我決定修改保釋條件，我希望官容許我保留社交媒體的使用希望保留國安法和基本法的容許權力，保障收入來源，以免嚴重影響家人生計。

我過去一直謹慎，國安法就更加謹慎，過去都無鼓吹港獨和暴力。
我在d100節目內，不斷提醒自己和身邊人和聽眾，唔好講違反國安法的言論，要認識國安法，如不可講「國際線字眼」。

總結：99年中大政治系畢業，幫何俊仁做地區事務，再在民主黨擔任職務，無愧於心，杜絕黑社會圍標，....我盡心盡力為香港服務。

（哭）家庭：我有兩個孩子，我太太近日日漸消瘦。我未來一直謹慎行事，不再墜入法網，希望和家人、戰友平安、健康。

梁頌恆facebook share(2)

1127楊雪盈

抱歉我暈倒，
我一直身體不好，爸爸是的士佬，媽做清潔，家窮，我偏偏讀藝術，後來從政才可以有收入幫屋企，家人教我負權成責。在大坑，我關注當區創作、動物議題、環保。（哭）我感激爸爸，佢做的士，車我上學，長大佢幫我服務街坊整水喉。

我感謝爸爸，感謝大坑，但我最想回報是香港。

呈上多張照片，我2016年倡議有關議題，2020年政府用我的倡議發展阿棍屋，以政府資源發展創意、環保和動物權益

「想像力行動力可成就好多野」，我一直以溫和方法服務社會。

照片是在我被控國安法時拍，如我是危害國家的人，政府人會同我影？

「我非支持攬炒，我只是支持非主流弱勢人士」

爸爸有長期病患，要洗臀，但都一直照顧我。佢一直車我，我剛考車牌就想可以車返佢。媽媽對我嚴厲，曾有產後抑鬱，曾在窗自殺，我手爛曬，我親手保護家，但我唔知仲可以保護屋企幾耐。

哭）

我原本做區議員，只會一屆兩屆止，退出文化監察，文化同行，只想做普通人，做陶瓷，探動物，阿棍屋的動物（提交阿棍屋求情信）

我接受所有保釋條件，希望法官畀我有機會見家人。

1137
張可森
因律師不在，要自辯。
法官：原本唔得，咁你講啦（笑）

我太太剛有孕，我希望在香港落地生根。我剛才到太太有傷口，我好擔憂，考慮刑期和我們年齡，未必再有機會bb，我一直欠父愛，我不想孩子會成我的copy。

1140

趙家賢
補充文件7月16已退出協調計劃

1144

吳敏兒的律師
向法庭稱，退出加入六年的工黨，辭任職工盟主席，退出已加入19年的職工盟。希望保留以普通身分幫助航空業基職員工，尤是疫情下。

我當事人不想被懷疑危害和分裂國家，只好忍痛退出十九年職工盟。或者法官認為關心勞工唔關政治事，但外傭、勞工很需要人幫，如無理解僱、剝削和虐打，當一直關心基層勞工，做「救火」工作，希望做多啲野政策上預防這悲慘事發生，少不免去思考在政策上改善。但面對今日處境，在政策倡議就會踏入政治，今天的國安法，因羈押已失去自由，故退出組織。但承諾的一定要做到，心繫航空界，故想保留該權行。

過去五十多年，奉公守法、無案底。不會干犯牽涉國安行為，所指控他們違反國安行為，「當時是合法的」，如當時已立法，我當事人一定不會違法」

我當事人和其他被告在香港土長土長，在基層奮鬥，一直奉公守法，只是可能天真或妄想而走上不歸路。
吳敏兒離婚，只有女兒和母親在身邊，家人對她很重要，身體已開始不佳，荷爾蒙失調，每月大量出血，可反映身體和心理狀況。

法官問你問為何放棄英籍，當事人指示是「為參選立會，第二是愛香港」。你或覺得匪夷所思，但如譚文豪，我都係，因家貧，故努力為自己和社會，我哋曾有好機會和經歷，「吳敏兒由基層努力到可觀職業和收入，回饋社會，因為他們親身經歷基層掙扎和奮鬥。她是認為值得犧牲個人榮耀、收入的事。因為香港曾給予機會，成就他們。

吳敏兒離婚，是因前夫到離開香港。今日她以單親照顧女兒，放棄兒子跟前夫，我亦是母親，這是艱難決定，法官閣下吳敏兒犧牲 不應受懲罰。

法官閣下，她現在沒有政治聯繫，弱勢社群很需要吳敏兒。她一直畀指示問放棄該兩組織。是否都仍可幫社會弱勢？」我說：「當然可以，但要以個人身份。」

1205 劉頴匡的律師
澄清 進入立會暴動罪，另一是非法集結

無政治聯繫

保釋條件比馬大律師更嚴
不再用社交媒體、不再發表政治言論
「放棄言論自由」

財政狀況：好窮，故無能力組織或打算去做示威
可接受宵禁。

你爬下文先啦 求其捉住個comment就嚟屌
我一開頭係講緊唔好喺保釋過程中求情啊
班大律師幾時有喺保釋過程中求情啊？

P牌推唔郁...

是但啦屌係到邊個屌撚贏都無意思

原來林卓係話堅持非暴力原則，比人吹到割𥱊

有人企圖帶風向

唔覺有割

你知道
陳情自己係香港有啲咩connection
都係說明緊自己唔會保釋期間會棄保潛逃

架可？

咁我又想請教你new game rule底下做乜嘢先啱呀？
就係保釋期間求情？

午飯

Push, 願所有受政治迫害既人一生平安

2點半

有冇話幾點開庭again？
2:30?

Miss 左一段，我一陣打出嚟

天氣愈凍就諗起每個手足要喺入面挨凍

辛苦晒
巴打休息下

對

返嚟再講保釋條件同9p

好凍 各位旁聽師注意保暖

根本講咩都唔會比佢地保，呢單完全係上頭落order去政治迫害

幾點再開庭？

今日完唔完到都真係話唔埋⋯⋯

屌 唔同你拗啦 原來係真心膠
楊岳橋同劉偉聰咪大律師囉

食嘢先..

就係乜L都做唔到 乜L都試 保釋都可以搞到终審 上面啲人大 政協 出聲干預 係前所未有 國安case 無參考 無從入手 你又係一套錦理大法就指點江山

食飯先

傇法庭平台，爭取最後公開發言機會講自己要陳述嘅事
大把人講咗，係你唔明

現時休庭至兩點半再開

無錯 佢哋面對可能要坐十年

唔會係最後啦
仲有求情嗰陣可以慢慢講

直播懶人整合：
每更改一次會重出，有錯漏會下次update先改
此post即時直播內容，請留意徐春藤巴打嘅留言

重要消息

西九一庭（民主派47人案）已經派曬籌可考慮改至其他庭或其他法院聲援其他手足佢哋都一樣要人詳情可以去tg channel被捕人士關注組或上個post嘅置頂回覆睇睇

本回覆內容排序：
目前進度
各被告代表律師列表
其他文字直播
隨post大力推

目前進度

開庭（1043）
控方陳述，講媒體報導同埋9p
［甚麼是9P? : ］
各證人或代表補充陳詞（至1300）
休庭（目前）

預告：1430開庭，繼續各證人或代表補充陳詞，判刑

各被告代表律師列表
（更新：楊雪盈唔再聘用代表律師）

其他文字直播

隨post大力推

「急徵探監物資！！！」在囚手足要零食同日用品！！！

推

每一位被告，唔係一個人咁簡單
而係一個人幾十年嘅經歷，一個家庭，一份信念
然後呢條痴撚線法律要人放棄一切人權先換到同屋企人見面嘅權利

食飽休息下先啦

置頂updated
「國安法」西九一庭文字直播（10）

#898 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

內文有寫開庭時間

其實所以被告手足都係 唔係簡單一個年齡 數字
背後都有佢自己既故事 經歷 背負既野
所以希望大家有時間就去旁聽同寫下信

我打賭多過一半可保
Ps 冇錢賭

大把手足求情都話知錯 暴力解決唔到問題 唔會再犯 唔通又話人割咩

我同意

不過係政治能量低落選個班+ 其他眼中釘但願意放棄哂自由個班

保到最後都係要面對

等人失憶咪照捉佢地去坐

或者佢個計劃係剩係告得入落墨嗰班，做到國安法依然有獨立司法嘅impression

大把手足求情時都要割 減得幾多得幾多

其實唔洗太從法律角度睇呢件事，擺明係佢地見到Lawrence咁做先跟住做，趁呢個時候做下啲政治功夫（唔係負面用詞）

不過法律上係唔多對路，政治上黎講我自己都覺得有少少做多咗

痴撚線，控方連證據未搜集好就起訴人，然後唔俾人保釋，被告要求保釋要做到好似被定罪後求情減刑咁，香港法庭而加係寧枉無縱，完全將未定罪既被告當成罪犯咁處理

今次保到，遲下都係要面對數年嘅判刑，不過多D時間陪屋企人。

利申：覺得大部分保唔到

算啦 由佢
叫左佢去西九做佢地47 個人既代表又唔應人
成個過堂既重點就係保釋條件
噤如果唔洗求情 洗撚審噤多日❓
照佢意思即係同意DOJ 還押到5月31
再排期 坐返1-2年先
到正審先好求情呀
唔係就唔岩嫁啦

有無睇何桂藍講段，我覺得係so far講得最感動嗰個

真 寫信好重要

係噤嫁啦

Post咗陣先發現自己撳慣咗不推文，為表歉意推一推

辛苦了

今日6點前係咪應該都唔會完到？

一啲完全合法嘅行為引致嘅結果係會變成非法，真係仲仆街過大陸，然後仲要證據不足就想鎖人

多謝bro

一半一半

出面陰陰濕濕咁樣
休息唔夠好易病
直播手足加油啊

唔知蘇狗嘅時區幾時先會完咗「今日」呢...？

直播手足

起碼有多幾年時間陪家人等仔女大d先入去坐幾年無咁遺憾

佢日日都永續今日

唔會坐突左先

請問被告補充完之後仲有咩程序先判保唔保釋？控方反對陳詞？裁判官考慮？

國安案正審有機會係無public 無media

lawrence唔同 佢自己打開

推下post
追唔哂咁多個 但已經好sad

認同
中共要有示範作用
要揀最有包袱嘅人迫佢做死狗
認晒錯
就俾少少路佢行
然後出到嚟再搵紅媒特寫佢做鵪鶉
提都唔敢提，一提就要返入去

呢個策略對抗爭陣營仲折磨過全部唔俾保

Lawrence巧巧人
大家對佢嘅comment都好好
早幾日有單trial 個個都話佢好慘

劉大狀？佢係咪自辯都仲係平時公開場合咁嘅style

佢好搞笑架
我唔是在court啊 聽唔到佢in person

我買你對家

去其他court啦
今日咁多mag仔case

唉
口碑一流
希望佢保釋到
佢根本都好溫和大中華膠
所以輸

阿布。劉大狀。徐仔呢3個好大機

咸撚左

真係難講
就算Victor 蘇肯批bail都好
DOJ都應該會review啦

On9

又可以開新post

控辯雙方可以傾保釋條件，都係樂觀

批得就應該係上頭approve

上次似係做戲黎review chok個bail condition

呢幾日多名被告要Call白車送院已涉人體生命危機
若人體生命都冇埋可談維護國家安全

控方肯傾既D就應該ok

唔肯傾個堆都898

唔洗諗啦⋯⋯

Everything unpredictable

屌 我係覺得全部人都唔得啊係

開定
「國安法」西九一庭文字直播（11）

爆咗就過去啦

你睇佢想要乜姐 當權者有權
想寒蟬效應既話全部痴過黃色野既區議員，黃店老闆拉哂坐監都仲得tim

雖然傾左都可以唔俾保
但有傾有盼望

呢單野全球矚目

但拜登keep住瞓

個撚個外國發言人係話
關注.....

佢有心全部格殺勿論既話應該李芝融關尚義都入埋

呢單ada 嚴 ivan cheung就算係到都批
Btw ivan cheung ktcc自己攞嚟 係度鳩問

得罪講句，個個得把口咋

all talk no action .jpg

Action please

搵左個二打六出黎講左2句 但係回都無回應過
垃撚圾

Adjourn係佢地想等大佬返去 困得一個得一個嘛

屌 佢cross 撚左六個幾鐘
條line想打humiliate同和平vs傷害 &令到人返唔到工=傷害 真係哭撚左
佢啲describe又係奇撚奇怪怪咁 乜撚深淺色嘅褲
呼 一肚氣

就算打到緬甸咁都仲係冇人插手
仲講得啲咩

完全認同

成班連登仔坐係屋企舒舒服服
就笑人投降又盛
我就寧願佢地冇事保釋到
同埋真心敬佩藍姐

真 如果係我，就算機會好微 都會想奶 想跪 搏冇事

推到1001

「國安法」西九一庭文字直播（11）

畀你快我一步添

如果佢有仔女
我諗佢都會跪
所以最無可能收編既係藍姐呢d無兒無女抗爭派
都唔駛旨意佢會判得輕

推爆呢個

10 連推到 11

10 連推到 11

「國安法」西九一庭文字直播（11）

破你十連